如何解決好想我讀大學的老母

我入唔到嘛屌

解決不了問題所在
便解決提出問題的人

是咁的

我表哥佢今年考DSE，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔興祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭sin打電話比我
問我點做好.........

Ching Ho ball

報定驚先

仲有樓主
樓主標題就係問緊點樣解決佢老母

解決完老母再自殺
又一單倫常慘案

樓主己有答案

極危險

驚已報

周凱亮2.0

周凱亮